今日17宗了,可以封酒吧未?

一復課就嚟料

關酒吧撚事

禁止叫雞

封酒店啦，幾十條友逼埋一間房，還掂佢哋又唔想做本地生意

淨係封酒吧好喇
屌你老母

China secret

可以

封酒吧還可以
最緊要gym要繼續開

真

正解
關就唔封係度搞9其他唔關事既野

開得酒吧唔係黑底就係狗
happy就佢地happy
有事又要全港埋單

之前又爆過而家又爆
仲有職員俾酒客打死
仲唔封等幾時?

多過0先算

酒店群組

第N波疫情

你眼光真係好好好狹窄

又有職員死架啦

根本就係

老人院
酒吧

個名諷刺到

今次應該無咁快停
外國爆到咁都唔停
要習慣新常態，停完咪又係再爆

又可以WFH了

又十幾宗輸入?

加油加酒，目標十月底前WFH😍😍😍😍

無錯，9成都係黑底開

本港武漢肺炎再出現回升之勢，據悉，今日錄得約17宗確診個案，是9月20日錄得23宗個案以來最多，惟該日有19宗屬輸入個案。據《立場新聞》引述消息指，「國寶之家」再多9人確診，料為今日大部份本地個案的來源

停酒吧

唔會WFH

唔係點放班死蟈安黎播毒

gym會戴口罩
酒吧坐隔離都奶哂野

應該封老人院先岩

仲要揸波又打茄輪

飲酒亂性
柒婆： 我兩個寶貝仔都係咁得返黎

同China有關都冇好野

唔比出入姐

你又幾撚闊以我所知又真係多喎

i 大仔嗰單都係酒巴出事喎

呢排仲去酒吧既真係要死全家落地獄
台灣雖然清零 但好多夜店都未開架

驚閪咩恐懼撚 有時走去封舖頭

同埋食肆一份 習慣同病毒共存啦

China Secret 同國寶之家

陳麗柔條仔果間

隻 22歲既 Ive 狗都自儘算啦
屌你老母

點解唔撚去得？

咁不如唔好出街食飯做gym 返工都唔俾啦

召喚Bob叔gif

照你個邏輯
如果食肆中咗係咪應該封食肆？

恐懼撚原則，邊樣爆就封邊樣

老人院前前後後爆過咁多單封撚哂就岩
票倉呀拿掌心雷呀拿五雷轟頂啦

你無得WFH要出嚟吠

唔好話封埋老人院

唔係叫泰國雞出事咩

起下樓豬底就知

日日喺度開post叫春封酒吧 都唔知係咪毒撚無街出就喺度嘈生晒

咩logic

一早開撚哂啦夜店

封

禁止生存啦

gym先係最重要

總之封啲唔關事既就得
入境檢疫最關事就唔撚做好佢

酒吧高危係因為個個唔戴口罩

咪玩啦
外國咁多醫院都頂唔順
香港醫院已經唔多
仲要個個都要入隔離病房
同埋香港咁多廢老
佢地有咩事 咪又係塞晒入院
到時醫院爆大獲
原本唔關事既人都出事啦

最憎人飲酒, 屌佢老母禁賣酒啦

唔明點解要封gym戴晒口罩，又無出現過健身室瞓咗

全封啦 想業主一齊死 封一世

健身室群組

亞博唔係又唔知幾多張床ready咩
重症去醫院

直頭要武漢式封城啦

亞博係比輕症去
重症多數 病毒數量高 一定要負壓病房

唔好咁快封呀 再爆多陣先

咁撚多單先得一單酒吧 其他地方唔搞 唔封關 搞酒吧 其實係咪應該要諗酒吧業界唔夠奶共？

得閒去一轉中環睇下d鬼佬開既bar啦鄉下仔
唔好淨係蒲油尖旺啦

P.S. 去到唔好問人地一set啤酒幾錢
因為冇得咁樣賣

黃酒吧係咪你養

半日都未到喎 而且明顯係上升緊
天氣涼左一時熱一時凍都令人抵抗力低左

Staycation 又贏

啲on9恐懼撚係咁
再多返幾日十零廿單啦，恐懼撚又要匿返入個被竇到倒數世界末日

佢地眼中得China Secret 個啲老黑私竇
唔好咁啦

點解淨係要封酒吧?要封就全部食肆都一齊封啦

毒撚連登仔既思維真係世界第一，安老院爆係咪封安老院,咁餐廳都應該繼續封啦，又唔見你地屌根本就有偏見，飲野同食飯既接觸咪一撚樣，根本唔應該分開講，而家酒吧又唔係話開得夜再者，又唔係成日有酒吧爆，咁樣一個源頭就入曬酒吧況且china secret 都唔撚係酒吧，擺明係玩泰國雞既私人會所，呢啲你應該叫入境處

咁撚驚就縮番入你老母個閪度啦

樓豬要攬炒搞到全香港人冇得去酒吧

連Child仔真係無講錯
以偏概全都極致

封酒吧、酒店

Cls我ig啲台灣fd日撚日唔戴罩去club,接觸多啲人啦

都唔係酒吧黎啦 雞竇 會員制既 有酒飲就叫酒吧 你屋企都要封

食飯你戴罩？

點解冇人講封關

禁番晚市,又可以有藉口比人開房食飯
酒店食好西群組

講真，自已上街睇就知唔載罩有好多個

俾人屌到傻未？ 傻西

衰叫雞啦
打茄輪都夠死

關唔關酒店業被逼接StayCaution客事....??

有幾多重症丫,輕果D係屋企隔離算啦

4個頭已經開返哂 日日唔戴罩去蒲都無人確診
真係政府問題

你要出街先食到飯?

封撚哂啲老人院就岩架啦
香港廢老大清洗

台灣除左搭地鐵要帶口罩，其他同疫情前一撚樣
落club條龍長過尻

一早封左唔比探啦

又停嘅話 今年考dse嗰班真係食撚晒屎

好葡萄可以正常生活

攬炒

停留左係我呀公果個年代
覺得一行入去就勁撚大煙睇唔到路
個個都紋龍刺鳳行黎行去
左邊張枱就猜枚 右邊就係到追龍
走廊就兩班人行過因為眼神問題開拖

十足十cctvb描寫d老黑酒吧場境咁

出多d街，多d真實社交，做多d運動，曬下太陽
抵抗力自然高

學恐懼撚永遠係屋企自閉，第一個唔夠抵抗力死先

咁少封乜鬼

封交通工具啦，朝早搭迫到呢！限聚令亦應實施在各住宅商業大廈電梯內！

咁咪封埋餐廳，點解要淨係提酒吧

封餐廳封酒吧封學校
死都唔封關

你唔洗返工？

永久封

你番工會唔戴口罩?

50 先LA

啱 最憎d恐懼撚

恐懼撚邏輯：封左唔比探都有case，證明唔掂啦，咁就暫定營業啦

屌你老母

食飯戴乜鳩口罩？

認同
更何況中親武肺既人, 大有部份都去過食肆, 咁係咪應該封埋食肆, 切斷高風險傳播地點先?

不過算啦, 而家連登配合哂大公文匯走去打酒吧, 而由大陸返香港既人可以唔洗14日隔離, 呢班人好多已經係中秋前都返左香港, 但係連登就WFC

推 踢爆港府密謀12人送中 警務人員坐定翼機 監視偷渡艇 - 分享自 LIHKG 討論區

無人同死毒撚樓豬去酒吧就叫人封酒吧

餐廳同酒吧無可比性
餐廳防疫意識高好多
酒吧流動性太高同太多接觸

封食肆之後班人企街食又屌政府

連登真係好多金鐘m記咁樣既人

呢個就屌得啱啦 個個以為China secret 係老正打開門酒吧
而家係啲仆街 叫完雞隱瞞行蹤先搞成咁

你知唔知唔少你口中講既餐廳都係酒吧？純粹有張食牌咁解。

same shit講到無可比性

以政府班廢人嘅思維 下次會搞埋酒店 上房查下有無超出四人 偷偷地上房食飯

日日返工放工搭車迫到屌住咁企，唔爆先奇

咪又係要除罩 講經咩

不嬲都話兒登仔好多都係精神分裂

連登式封建思想

笑死佢哋唔好咁鄉下仔啦

而加疫情又未斷尾，放寛少少就去酒吧穩西吊，咁搞法到下年都未封撚完啦，準備第四波留係屋企打飛機啦

十個兒登 九個好似個條柒頭咁為駁而駁

之前中秋假期個撚個去長洲梅窝玩,現眼報

餐廳坐得唔密咩？仲有餐廳人流點會低過酒吧呀
仲有點為之防疫意識高？有塊膠板探下熱就當係？

為左比佢地去飲酒屌西就搞到全港人出唔到街

on9
餐廳食野
酒吧係為吹水噴口水

又唔佢地辭左份工

你真係同柒婆一樣 覺得飲醉小小就一定有親密行為

你出街食飯個個好似一蘭食拉麵咁 食不言 寢不語？？

早就唔應該開，開得就唔好有限制

餐廳有幾多成人係為左吹水

酒吧又有幾多

你會唔會食食下同對面打茄輪先

約人食飯唔會傾計？

酒吧係抽水同吹水

屌你老母 去酒吧一定打車輪 摷西咩 戇鳩仔

你仲on9
你去親啲餐廳係圖書館咁架，個個淨係食野唔出聲架？

以為大隻紅字就好有道理 就算有都無你條毒撚份啦
落酒吧自己一個打飛機啦傻鳩

咪撚理佢條柒頭啦
為駁而駁

連登仔有撚去過酒吧咩
出街講句英文都er er er啦

你真係戇鳩唔係扮 餐廳唔會吹水 餐廳唔會打車輪？

酒吧呢d純娛樂，唔算係民生，封撚咗去喇

無人想同你有姐

用娛樂場所同埋餐廳安老院比Siu 4以你嘅邏輯應該封埋醫院

估唔到淋病可以係連登搵到知心友

你講中文都er er啦
落酒吧就一定要講英文?
戇鳩仔

味係
疫情為左娛樂場所要全城WFH係咩玩法

有幾多間係黃
比例上巿間有八間開得都會搵狗入股搵皇氣照住
行內人邊個唔知

你除左人身攻擊 你俾啲理據出黎啦
啲邏輯一塌糊塗

唔出奇架 你同你老母係餐廳屌埋添啦

你無親密行為 劈黎劈去口水亂噴咪又係一撚樣 你唔好話我知你係酒吧吹水猜妹會帶口罩

開過真係十個十個黑就算唔係黑都要識班黑底再交錢 如果唔係你係唔會開得到 講完

封乜野呀

條on9仔林奠之流黎 飲酒就會同性有關

因為你生出黎淨係比我人身攻擊
同你講邏輯?

呢個post
去酒吧原來都可以拎出嚟威威
學到野

咁點解唔係封141 啲雞仲做到生意
個個叫完雞 唔講自己去過邊 咁又得呀？
我係酒吧同業 我即刻仆街死 睇唔過你啲恐懼撚明明係China Secret 個雞場出事 又學政府射個波走喳

開學後交通阻塞

普通社交接觸又拉埋去性度?
攬攬錫錫又聯想到sex?
你有病呀?

我係用餐廳同酒吧比我舉安老院係想講係咪咩爆就封邊到?咁不如直接禁足十四日算啦咁樣封完又開，開完又封有咩意思

《超人的主題曲》

支那唯一的祕密 Thailand Girl尤物

渣渣個波 摸摸大脾 You竟然是Boy

我返Hugo教教會
想入教？ TG me hugo1991

我諗林生當時隊咗幾支伏特加先去到馬

真
啲末日撚日鳩日驚死自閉無運動
孱撚過阿伯
唔肺炎死都傷風死啦

不嬲都係一係一刀切 一係完全放寬

唔夠講就提老母，有意思咩

明明係泰secret

講極都係唔明封完酒吧就會清零？之前封得唔夠耐?酒吧既性質同餐廳咪差唔多個個去酒吧都又錫又攬？係咪睇得太多戲

返去幫你老豆執骨啦仲出黎柒

政府而家連關都唔封, 入境既人又唔做隔離
不斷有輸入個案

但有班人就係會ignore

琴日果個咪就係出去做gym中招囉
班運動傻鳩以為自己操幾野跑幾十k就百毒不侵

飯有得唔食咩，好多低下階層都帶唔到飯之前都唔係未試過啦新聞都有賣
唔飲酒會死呀？

因為酒吧係最無必要
可以截斷多一個源頭點解唔做
唔去酒吧班撚屌會死?

咁諗其實佢地驚都正常

唔好封我要食女

睇你去邊d囉冇話一定要講英文既
你去班兒登仔口中既老黑竇實唔使講英文架

你幾時攞你老母果d骨灰當爽身粉用呀

到時食物少少污染都食撚死佢地

好似個個乜乜抗疫專家咁，食刺身要煮熟，沙律要煮熟

封美容院啦！林鄭仇視成日扮靚嘅女人

婚宴呢

封完酒吧都仲會有個案就唔封？

你先講極唔明，酒吧同你頭先舉例性質唔一樣呀
知唔知咩娛樂場所呀，餐廳安老院唔係呀

你呢d無讀過書既廢撚去笑個大學教授
人唔笑狗都吠

心甘情願比人限制自由

有無發現髮型屋一路都無封過

幾時停課啊

兒登仔鐘意抗疫呀
封撚哂所有鋪頭就啱！

你用開你老母嗰啲做爽身粉？師兄know play

抗疫唔洗平衡經濟?

邊間黃？背後冇黑狗睇住？

China 🦠

歐美政府

很多的研究都發現，正常的生活型態和心理調適會影響免疫反應，對病毒抵抗力最強的人，都俱備下列共同特徵：他們都有固定的運動休閒習慣、正常的作息、充分的睡眠、均衡的營養、他們都有良好的人際關係和社交活動。

恐懼撚日日係屋企自閉，唔方唔百毒可侵

成班mk無得食女？點會維護酒吧到咁樣
你老味一定要飲酒？定將飲酒同食飯一樣

大學教授叫你煮熟刺生、煮熟沙律去煮啦

真
今年我連感冒都無

有幾間俾狗搞 成日拉隊查牌添啦 你唔留意姐

你生存夠無必要啦，幾時死呀？

你話呀

因為件事唔撚make sense 呀
China Secret 係私人會所 係雞竇
今次唔係酒吧群組出事 無啲人叫完泰雞又隱瞞呀
主因係啲泰雞呀

咁剪髮真係唔駛除戴

速登毒撚唔抵得mk仔有得出酒吧cow女

英超d球星而家中撚左 其他隊友都照踢唔撚理啦
根本吹撚大左

封港啦

gym場所中比例幾多呀
條友有無戴罩有無周圍摸又點知呀
但係死個啲就大部分老弱孱連登仔
好多後生有咁上下健康身體都好返

Ching 真係goodest logic, 有冇聽過city lockdown？
俾啲娛樂場所繼續開，繼績飲酒have fun 最後再一次爆發經濟就唔方唔平衡 你可能會話就算再爆發都未必關酒吧事，咁係咪唔應該防患？重點都係而樣唔係必須品，酒唔飲係唔會生活唔到

封堂食
限2人
封酒吧
國泰快d炒人

今日17宗了, 可以封關未？

歐美一爆親就封酒吧食肆
連登仔回睇

袁國勇話香港會有百四萬人中呀
訓左無睇，有萬四人中未
支那人的性格，權威性人格

邊間？

封港啦，香港人一出街就搞成咁

唔鍾意咪quit人生囉, ive仔

just a flu

第四波攬炒

中秋國慶去完長洲班撚樣 企係條街食野唔爆都幾難啦

請問可唔可以封哂成個地球？

小妹好驚驚

封酒吧就封埋食肆啦 一樣咁危險

老人院真係好危險

人地一月巳經封左大陸關 邊有得比喎

咪係 日日番工逼到沙甸魚咁又見人講 wfh

死亡率低到仆街
side effect 又同流感差唔多
都唔知驚乜

IVE仔：好嬲好嬲

院舍真係一個中 冚家gg

返工係消遣娛樂？

停課啦

恐懼撚咩都驚抗疫專家袁教授驚到唔食刺身、沙律

信依條垃圾，真係冇病都屈撚到病

密閉環境
班友衛生又差 講野口罩唔佩帶好 摸完口罩摸口 去完廁所一定唔洗手

機管局中央控制中心 確診個案
聽聞條友係地勤服務公司，確診武漢肺炎
佢成日叫雞同去酒吧

Source，今日下畫睇張祝君

其實封酒吧食肆兩個都on9
你係咁封呢啲 但源頭位又唔做嘢有撚用咩
中秋前後大把廢老上落大陸
全城WFH你又唔敢

根本trump trump講得啱，get used to it, don't let it dominate your life

係咪就係呢條友搞到大爆發呀

Gym要開，但應該要帶口罩囉
飄牙d人放寬之後，特別d C9又唔L帶口罩，其實冇乜人特別想見到佢哋個樣然後一有case又累街坊。

禁酒吧啦

次次一有事就係酒吧群組累事

學連登仔語氣：停止營業算啦老人院搵到錢又唔撚會分比我

關/酒吧/撚事
定
關/酒吧撚/事

連登恐懼撚：咁要停機管局啦機管局搵到錢又唔益連登仔，仲要周圍傳肺炎

次次都爆到仆街先黎話叫人WFH
結果公務員就唔駛番工，車就停考
但私人機構就照番工

其實封酒吧先可以製造怨恨，大把藍到黑嘅開酒吧，順應正苦跪晒喺地，佢哋話全部職員著保護衣都肯制，只要畀佢繼續開檔就好！

呢啲唔撚識反抗嘅行業要嚟做乜柒？

They deserve it.

停課轉online啦

停唔停有咩所謂
志在強制檢測啫
各位準備好未？

酒吧難撈？ 執柒左佢囉 屌你老母 打生化戰呀家陣
想死咪飲囉

基本武漢肺炎唔會有得斷尾住
成堆恐懼撚
日撚日係屋企自閉喇

7婆根本係度耍手段
不停限聚令市民急於要求放寬
拖到造成民意迫佢放寬假像
一放即爆再限聚，到時市民無說話講
永續限聚有藉口了

林鄭話要兆波

成班垃圾mk仔 放寬少少就佗衰家 生存係世界上有乜撚用 翻你老母個子宮打飛機啦

胡師傅都話適當嘅weight training會增強抵抗力

無佢地我點wfh

下等我聽晚去埋先封

屌班閪人，又炒

咁就有藉口話亞博個支那醫院係有需要

無gym 做周身唔聚財

宜家group class 都會帶口罩
轉set 前會抹一次gear

呢個真 我地班gym 撚好乖有戴口罩做
一開始未習慣戴口罩做深蹲仲差啲暈

Home Office未??

港共要永續武漢肺炎

正常應該封酒吧

你眼光係咪得酒吧裏面？
真係笑死人咩
講廢話

封老人院未

再唔封 就易有第4波爆發

你又岩 好啦原諒佢哋

唔黎點搞健康碼

希望你老豆老母快啲中隔住塊玻璃送佢地終

係都封酒店啦 ON9

關唔封 搞乜都無用啦

根本香港既情況就係一放寬就會爆發
想無只可以keep住之前咁

其實一早預左爆，全球疫情都反反覆覆，睇數據就知，亦唔覺得有咩出奇

帶風向共碟

冇得去酒吧就惱羞到咁

台灣夜總會爆過
連日韓都爆過叫雞群組啦

一變四

我想睇酒吧唔開 gym撚都係

無事無事

信政府

好人好姐會去酒吧?

擺明係叫雞群組

驚西咩 要死都係班廢老死
當初你哋班恐懼撚有份endorse政府啲限聚令

垃圾，唔夠人講就拉人地屋企人同支畜一鳩樣

唔飲酒唔會死
不過同樣地 呢個垃圾毒都唔會令你死囉
你班恐懼撚好心就收皮
大半年時間睇清晒呢個病有幾廢 你班撚樣係都要驚呢樣驚個樣 行山又屌 飲酒又屌 酒店staycation又屌 你縮返老母個西度未唔會中囉

班偽黃仲喺度撑黑吧

酒吧係娛樂場所，有人用餐廳黎類比已經唔合理

封酒吧根本無問題
問題係點解唔封埋gym room果d

封gym
封酒吧
禁堂食
WFH

爽

各有各做，唔使封關都唔封佢封咩

係 一係就做到最盡

tell them get a life

下 呢啲係你希望嘅嘢嚟喎
唔係諗住獨善其身下話

咁幾時到你幫你老母執骨

拉曬d南亞狗好過
成班都唔戴口罩

垃圾酒吧

全球死咗1m人都話唔撚會死咁撚威咁你出街有冇帶罩？傻閪

共享乳頭

封城啦
全部人唔比出街14日

支畜就支畜啦恐懼撚，咁撚驚就縮係老豆老母屋企咪撚出街呀一陣整撚死佢地就不孝

關都未封
中國落黎仲係唔洗檢測就免隔離
巴打好憎人落酒吧？

哦 一起底
明白了

啱呀 咪撚封gym

我撐你呀
垃圾先飲酒
執鳩哂佢就岩

建議恐懼撚快d返屋企禁老豆老母足比佢地通街走遲早要執骨

驚驚驚，返屋企日日痴撚住老豆老母自閉一世啦

死好大部分係老弱同長期病患
唔係話要當19肺炎無到
但要驚到你班末日撚咁十零廿單要鳩叫無啦無啦封啦停啦
乜經濟活動日常生活都停晒，你班宅毒撚學生哥點問你老豆老母拎錢去食黃店呀

大佬呀 你知條撚酒吧業界嘅嘢乜 下下都老屈 唔講我以為你做狗呀

利申：良好公民開酒吧 冇黑底 但為咗社會有案底

你同林鄭有咩分別

你呢啲孤兒仔憤世嫉俗緊係唔會明有老豆老母嘅感覺

停鳩廢老搭車優惠囉
2蚊比佢地全港亂行，周圍飲早茶
廢老院就全部搬哂去孤島，由解放軍照顧掌心雷呀拿解放軍又有軍醫又剩

不如直接講你支持封酒吧係因為無人約過你去
或者反正你都唔去 所以應該封

封關先算啦

做gym會導致男男之間有更親密行為應該封

我老豆老母一句唔撚驚之後日日出街

我都廢鳩事理因爲真係唔撚驚

你唔同啦，咁撚驚唔好咁不孝放老豆老母出街，遲早執骨

班狗真係好多會搵親人名做登記

以前識一隻 佢好彩平手離場

原來係呢班FRD嚟我好人啲做定帛金俾你喇

到底係飲酒玩泰妹出事 定 飲完酒再去叫泰國雞

你喜歡啦，返正有排都用唔著歡迎bin c

記得日日問我死得未

封你老尾

封gym : 全部人體能差左/肥左
封酒吧 : 毒撚本身都無社交
禁堂食 : 外賣又會瘋狂做優惠
WFH : 買多幾隻驚番屋企打

毒撚真係最大贏家

封你老母GYM ROOM咩
咁耐以黎一單GYM ROOM爆發既群組都冇

成班傻閪見政府第一個封GYM ROOM就做左政府跟尾狗

屌你老母封酒吧換堂食啦
唔約fd飲酒咪去食飯囉屌
唔好封撚曬呀

影衰曬I 大

其實10幾單根本好少...近近地講緊日本都日日過百單都一樣馬照跑

日本幾大香港幾大

所以你睇下
香港人係支持封依封路
支持惡法

好興奮 可唔可以死多啲人

真 做咗一陣又封真係玩鳩死我地

封啦
全部人失業啦

封翻晒所有野啦

封殺不需要理由
0.01%機會都要封

等睇連鎖店gym 結業

本地幾多宗先？

不嬲都係恐懼撚endorse政府
當初endorse限聚令仲玩唔夠呀？

班恐懼撚根本極權打手黎

師兄 你90年代開酒吧㗎？ 我依家開緊酒吧 冇撚交過錢比老黑

又關gym咩事

回覆前請先起底

你邊區呀 愉景灣我諗無既 講真好多地方你無交錢 你無背景 你夜晚無人入黎搞你個場

落得酒巴
幾條柚, 猜枚劈酒噴口水
唔爆就假啦
黑警有冇發過599G 呀?

我銅鑼灣開緊呀 我返咗5年酒吧返過4個場 得一個大少少嘅場有老黑 其他3個同埋我依家自己舖頭都冇交錢

有黑底就反而打交打到仆街 正正經經做生意真係冇人搞過

無疫苗之前根本封咩作用都不大
做好個人衛生已經好好多了
香港個數已經好低 下下咁封法根本唔合乎效益

已經有了

Fitness First有會員確診 銅鑼灣及灣仔分店停業5日
2020-10-08 16:07

啱呀 啲酒吧撚 真係害人

當大部分又自稱黃絲

弱智
酒吧一開即爆
咁都叫唔關事
仲係度講封唔封關

宜家關就一定唔撚封
咁唔封既情況下當然係用其他方法杜絕

咩都唔可以封
總之搞酒吧先

最撚垃圾既行業

全港市民已有心理準備

係架
酒吧呢類無必要又高風險既 直到有疫苗之前都唔應該開
去得酒吧為咩？心照

爆咪爆囉 根本全世界都唔會完

毒撚真係好恐怖

比人 搵西屌 搵撚含既地方

你係咪成世未去過酒吧，得閒去睇下啦

喺未有14日零確診既前提下，根本做乜都係嘥尻氣，又利益輸送幾億檢測費俾支共

去過喇喎 有咩咁特別係我唔發覺？
去既人係為品酒？ 傾公事？ 定係有咩正經野做？

你班仆街垃圾弱流感都驚就死撚左佢啦 連燈仔帶頭支持政府防疫

酒吧封晒
我仲點執屍
點有免費蝦條

你就真係無撚去過酒吧係度鳩噏
d樓上吧見狗多過d黑社會

幾日前個單打人同比人打 都係黑社會

Yes

封酒吧係咪搞到你冇蝦條 谷住谷住

唔封點撚樣杜絕
根本而家港共就係操控緊個確診數字
去到咁上下又放隻中咗招嘅入嚟

咪係 就算斷到尾 開翻關咪又黎過

唔封關 做咩無意義
咁限聚措施取消晒都無咩所謂

佢而家就係擺撚到明唔會封支那關
玩假lock down真剝削人自由
永續防疫限聚令

咁所以?
除左政府封關之外
其他野唔應該做?
咁究竟需唔需要封酒吧?
定係都係唔封關 封黎冇意思
如果冇意思 係咪限聚都冇咩意思

個名好襯武肺

衰d講句靠呢個港共嘅操作真係睇唔到有一日會完
咁不如直頭全民中招集體預防
順便可以清除下班廢老
香港人口太多

Staycation嗰幾晚，你話呢👀

agger

連登班傻閪講來哂氣
唔通真封關後香港人會自律咩
兩者缺一不可，就講到封撚左關天下太平咁

有邊個國家封左關真係咩事都無呀

一味只係識講封關封關
但問到究竟洗唔洗封酒吧就冇人答到我

收緊得慢，放鬆得快

既然有隱性病人
咁你不如話封埋交通工具喇

唔關事 因為易做又做過
照抄實無死

去酒吧係必需?

一定要終點先可以染疫？
中途一定沒事？

講緊係交通工具係必需, 維持社會運作
酒吧冇左會死? 冇蝦條谷精上腦死?

返工係必需？

咪係 流感有晒疫苗都年年死幾十萬人啦

冇錢你養我?
係就比銀行戶口你
你每月入錢比我

酒吧吹水飲酒pure social activities
餐廳食飯解決溫飽

唔明酒吧撚拉埋一齊講做嘜

咁啲封鎖措施關酒吧關餐廳 搞到咁多人失業
係咪你班恐懼撚養

既然咁少事, 咁不如唔好限聚,取消咩4人一枱
過返正常生活咁咪唔會搞到D舖頭囉

我不嬲支持 唔好意思
係你班恐懼撚支持政府封鎖打壓渣喎

最支持限聚令原來就係你班‘黃絲’恐懼撚

咁冇野可以同你討論喎

屌你老味
吹撚大咗啦

你咁撚驚 封返你入老母個閪就最撚穩陣

人多地方戴口罩、勤洗手 除此之外、擾民既野跟本唔應該做 淨低根本係政府責任（提升醫療、床位果啲）

而且武肺根本唔會消失 即使有疫苗

diu唔封關又免檢疫，你出曬禁足令同限聚令都唔會有用

我覺得好好笑者r爆頭都唔明點解你會覺得去酒吧就係為啲咩

又夠鐘睇恐懼撚

收工飲杯嘢都唔畀係咪趕住返屋企搵媽媽飲奶奶

咪屈
最多惹到性病/愛滋
應該唔關武肺事

國你老母㷫

關唔關事都好
睇人仆街最開心

飲野得酒吧可以飲？

真係上兒登勿認真

封關啦屌

喺邊度飲使唔使港共管呀藍屍狗

Ching, 你明唔明我想講既係
可以係出門口去酒吧果段路程
都可以接觸到隱性病人而患病
只不過係停留得最耐係酒吧姐

你又要好叻咁話封酒吧就減少源頭
咁係咪唔去酒吧係咪可以沒事

都唔撚明關谷精上腦同酒吧咩事
都九唔搭八 見到酒吧就無限放大

根本就係 China Secret條泰妹3月來港 一尻早封關咪冇泰妺 冇大陸妹出嚟撈野囉

又有邊間餐廳真係跟足淨係坐一半人咩措施都係廢

想知樓豬去開邊間bar

你又知唔撚關事？你係咪五毛！你係咪分化撚！

屌你老母

Booom

帶唔帶口罩都唔洗人管架
取消晒佢啦

你以為啦 一早封關咪無事囉

好撚惡啊鍵盤師

封成世？

係呀去酒店傾計呀嘛

連登仔覺得封關好似護體神功咁
你估你台灣呀?
封左關D人都係唔自律架啦

點話點好啦

又唔好以偏概全黑底就狗
不過真係好撚多都係...

你唔封成世 咪搞到宜家咁囉

最好一世唔好出門口 傷風感冒都冇埋

成日都諗，會唔會股東入面其中一個有皇氣

不過清吧其實幾chill

你用武漢肺炎同傷風感冒睇齊？
連登仔真係仲無腦過啲藍屍

又一個好驚撚 賴屎未

連登就係比呢啲弱智搞到咁低質

美國死咗幾多人 你知唔知 你唔驚？

我未返過狗做股東嘅酒吧 過氣歌手 保險佬 地產佬開酒吧其實都唔少

美國有人戴口罩？你戴撚咗口罩仲驚乜撚

帶口罩預防到既話 香港就唔會爆到第四波啦
其實你個腦係咪裝屎？
唔好為反而反啦

死咗幾多 幾多個係長期病患/長者你唔講？
自己做好晒防禦措施仲要驚嘅都冇辦法

如果乜防疫都唔做就驚，做好個人防疫，最好連埋屋企人都要督促佢地做好防疫同減少社交活動，咁都中招就係命運黎，驚唔得咁多

WFH 未

有幾多個啊 數出嚟啊柒頭

知唔知頭一兩波點爆咖
係輸入爆發咖 傻鳩

你真係on9 自己睇新聞啦
你啲屎好撚臭啊

數唔到就叫人睇新聞 真係聲大大無貨賣

係啊 你唔好帶口罩啊笨

條友on9
封關=武肺消失

佢可能由3月起冇出過街
日日係連登叫春好驚
全世界爆得咁犀利
預咗個疫症唔會有消失嘅一日

封撚曬去啦 等睇人陪我失業

做酒吧既真係唔得你死！執7左佢算

就係你條仆街 搞撚到香港爆第三波

我係屋企照帶 咁點啊？
我群p獨居

得閒帶啲女上嚟群p囉 蠢過閪

有啊 屋企三箱口罩

大佬呀毒撚連酒吧都未落過
你要求啲咩

有研究指武漢肺炎會經空氣傳播
我有理由強烈建議禁止呼吸

屋企有工人行過黎幫我換

我同你交流緊，唔係同佢

千祈唔好封
要攬炒

有咩緊唔緊要，我講嘢唔洗你批准呀嘛？

唔洗你叫呀嘛？
連登開post指導員呀你？

咁又要喎，我係連登開post指導員，尊重返唔該

我無問題，我寧中招都唔想戴口罩

幾十歲人咪撚咁中二病啦

我今年升中二喎，你弱智？

吹撚到自己幾百歲咪又係中二病，匡智會我返撚到拎長期服務金啦，你先啱啱開心大發現？

頭先我係估你弱智，依家confirmed

做乜鳩依家確診後嘅停業或者停課日期會越來越少

咪多得班撚樣囉,又話屈好耐好悶
最好個D人成家連仔女都中哂肺炎等收屍

支持大爆發

慘就慘在你唔撚知自己又弱智又中二

頭先屌緊既係你個閪？我以為係你個咀

匡智會何來院友？你除左弱智仲要係文盲

今日上到2字頭未呀

咁我淨係返匡智會，點院友法？定係你記錯左你自己呀青山走犯

你又知？你同我一齊返？

屌佢屌佢

成陣廢老味你好意思提我都唔好意思問

chok撚到你啦，無幫我含撚點會聞到

幾時先每日過百單

你幫我含嗰時我聞到

又作故仔，我都無你電話，除左弱智中二仲加多樣精神錯亂